〈餘溫〉原：〈Poor U〉

第一次寫合唱歌（雖然對唱好似貼切啲
押韻押到腦到爆
幻想中係男女對唱
藍色字係男，紅色字係女

原曲：〈Poor U〉
原詞：黃偉文
作曲：馮穎琪
編曲：hobing@goomusic
—————————————————
〈餘溫〉
改詞：可魚

我竟然抹熄微溫 我竟然眷戀餘溫 呼吸吞吐苦困
漸漸靠得近 也盼過捉緊
儘管相擁這晚 你竟然抹熄微溫
多麼不忍
懷內靜聽心在等 心情流動在耳聞
兩臂也抖震
莫非即將狠心宣判 緊抱流淚眼抖震
快遠去的近 一點微溫
一點餘溫 一點餘韻 兩處淚印 擦乾不消褪
兩處淚印 始終都消褪
路過總留痕
何必糾纏留痕 再會 再別 再生
總有 溫暖 心癮
一點餘溫 尚在我指紋 卻說愛意早決崩
痛也不發問 率先鬆手太不幸
不必再問 你我照樣抱緊 你我照樣未會襯

你竟然抹熄微溫
多麼不堪
靜夜裏揭穿謎底 忽然無言地送行
兩腳也輕震
若果堅守身邊心心相印 同面對陰暗
不堪紛擾不堪苦惱 放棄這心印
一起重生 鬆手別去 你有沒有 過一點悲憫
不等重生 默默回望那一刻興奮
渡過這凌晨 何事 這夜 廢寢
天使 回歸星雲浮塵 不會 跟我 擁吻
一點餘溫 絕地裏追尋 企盼最愛的最親
再也不過問 親暱相思到不幸
再不捨身摸索 遠暮已昏沉
我們太不幸
緣盡處 自永樂裏抽身
你別緬懷到失真
一點餘溫
這夜告別了 就永別悔恨 起始一刻天真
一點餘韻 永訣淚印 擦乾不消褪
路過總留痕 餘溫苟存留痕 還是 記念 至親
這夜告別了 就永別悔恨
多麼殘忍
這夜告別了 就永別悔恨 拋不低太天真
念念那孤墳 剎那割愛怎發生
心酸的我 心傷的妳 多麼相襯
心酸的你 心傷的我 不必苦困

隻色睇到眼痛

碌碌下會變左紫色

黑色版睇下會唔會好啲

（男）我竟然抹熄微溫 我竟然眷戀餘溫 呼吸吞吐苦困
（男）漸漸靠得近 也盼過捉緊
（女）儘管相擁這晚 你竟然抹熄微溫
（男）多麼不忍
（女）懷內靜聽心在等 心情流動在耳聞
（男）兩臂也抖震
（女）莫非即將狠心宣判 緊抱流淚眼抖震
（男）快遠去的近 一點微溫
（男）一點餘溫 一點餘韻 兩處淚印 擦乾不消褪
（女）兩處淚印 始終都消褪
（男）路過總留痕
（女）何必糾纏留痕 再會 再別 再生
（男）總有 溫暖 心癮
（男）一點餘溫 尚在我指紋 卻說愛意早決崩
（女）痛也不發問 率先鬆手太不幸
（男）不必再問 你我照樣抱緊 你我照樣未會襯

（女）你竟然抹熄微溫
（男）多麼不堪
（女）靜夜裏揭穿謎底 忽然無言地送行
（男）兩腳也輕震
（女）若果堅守身邊心心相印 同面對陰暗
（男）不堪紛擾不堪苦惱 放棄這心印
（女）一起重生 鬆手別去 你有沒有 過一點悲憫
（男）不等重生 默默回望那一刻興奮
（女）渡過這凌晨 何事 這夜 廢寢
（男）天使 回歸星雲浮塵 不會 跟我 擁吻
（男）一點餘溫 絕地裏追尋 企盼最愛的最親
（女）再也不過問 親暱相思到不幸
（男）再不捨身摸索 遠暮已昏沉
（女）我們太不幸
（男）緣盡處 自永樂裏抽身
（女）你別緬懷到失真
（男）一點餘溫
（女）這夜告別了 就永別悔恨 起始一刻天真
（男）一點餘韻 永訣淚印 擦乾不消褪
（男）路過總留痕 餘溫苟存留痕 還是 記念 至親
（女）這夜告別了 就永別悔恨
（男）多麼殘忍
（女）這夜告別了 就永別悔恨 拋不低太天真
（男）念念那孤墳 剎那割愛怎發生
（男）心酸的我 心傷的妳 多麼相襯
（女）心酸的你 心傷的我 不必苦困

由「照樣未會襯」
到「多麼相襯」
中間轉變過程同原因都唔太夠力度啵
反而改成「不必相襯」對應「不必苦困」更加有如入無人之境feel

巴打揀改poor u好強大 首歌本身已經好亂好難唱

不過有小小意見就係
自永樂裡抽身變左「置」永樂裡抽身
btw欣賞你呀巴打

真係喎

出現了

本身想寫男捨咗又難捨離咗又難離咁

多謝先
不過佢原本都係「尚要和血生吞」「尚」同「自」應該都係六聲唔會變？（唔排除係我聽唔清佢唱出嚟拗咗音然後就咁跟咗原詞

3d立體咁

冇諗過會變成咁

估唔到有人改宜首歌

juno個版本

Pish

3D